\documentclass[nolegal]{edtkdoc}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{xstring}

% Flag recto-verso
\newif\ifisrv

\newcommand{\testNP}{%
\ifodd\thepage\else\null\newpage\fi%
}

\newcommand{\xFLigne}{%
\newpage%
\ifisrv%
  \ifnum \EDNUMPGPLI=1\relax%
    \testNP%
  \fi%
\fi%
\begin{textblock*}{0.25\paperwidth}(0.70\paperwidth,825pt)%
	\raggedleft \scriptsize \EDSEQPGDOC{}/\EDNBPGDOC{} \thepage{} \EDIDPLI{}.\EDSEQLOT{} \tiny\EDIDFILIERE%
\end{textblock*}%
{\def\_{\string_}%
 \includepdf[pages=\EDIDSEQPG]{\EDDOCLIB}}%
}

\newcommand{\edPBAN}[1]{%
\newpage%
\large\vspace*{1cm}
\begin{center}
\textbf{\huge#1 DE LOT}

\textbf{\Huge\EDCORP}

\vspace{1cm}
\end{center}

\begin{tabular}{R{8cm}L{11cm}}
\huge LOT : & \huge\EDLOTNAME\\
            & \\
IDLOT :     & \numprint{\EDSEQLOT}\\
            & \EDIDLOT\\
Filière :   & \EDIDFILIERE\\
            & \EDDESIGNATION\\
            & \\
            & \today\\
 CONSIGNE : & \EDCONSIGNE\\
            & \\
\end{tabular}

\begin{tabular}{R{8cm}L{5cm}R{5cm}}
\textbf{Nombre de faces :}&\textbf{\numprint{\EDNBFACESLOT}} & \scriptsize (+ pages bannières)\\
\scriptsize{Nombre de feuillets :}&\scriptsize{\numprint{\EDNBFEUILLOT}} & \scriptsize (+ pages bannières)\\

Format papier : & \EDFORMATP  & \\
Type d'édition :& \EDTYPED    & \footnotesize (Noir/Blue/Green/Red/Full color)\\
Mode d'édition :& \EDMODEDI   & \footnotesize (Recto seul / Verso)\\
Nombre de bacs :& \EDNBBACPRN & \\
&&\\
Pré-imprimés :  & \EDLISTEREFIMP & \\
&&\\
\textbf{Nombre de plis :}&\textbf{\numprint{\EDNBPLISLOT}} &\\
Max feuilles/pli :  & \EDFEUILPLI & \\
Tranche poids pli : & \EDPOIDSPLI & \\
Ref. Enveloppe MSP :& \EDREFENV & \\
Encarts            :& \EDLISTEREFENC & \\ %temporairement commenté le temps de traiter le bug encart
\end{tabular}

\begin{textblock*}{\paperwidth}(0pt,700pt)
\rule{\paperwidth}{20pt}
\end{textblock*}
\begin{textblock*}{20pt}(20pt,0pt)
\rule{20pt}{\paperheight}
\end{textblock*}
}
\gdef\EDCONSIGNE{}%

\newcommand{\edStartPg}{%
\IfStrEq{\EDMODEDI}{V}{\isrvtrue}{\isrvfalse}%
\edPBAN{DEBUT}%
}

\newcommand{\edEndPg}{%
\ifisrv%
  \testNP\null%
\fi%
\newpage%
\edPBAN{FIN}%
}

\nprounddigits{0}
\begin{document}
\input{LOTPDF.txt}
\end{document}
